【嚴正呼籲！】示威者同差佬死得愈多，共產黨愈開心。 共產黨怕既只有一樣野！

共產黨殺人如麻，從來唔怕殺人民，而且渴望鬥爭雙方有人死，死得愈多愈開心，包括差佬同示威者。因為事件愈激烈，雙方不斷提高武力，

示威運動／七區開花 短期內終結既機會就愈大

呢場抗爭，要對抗既從來唔係香港政府，而後背後操縱既北京政權，能夠有效損害到共產黨既，唔係香港市民既生命同埋政權手上棋子既傷亡。

從來只有一樣

經濟攬炒

縱觀歷史，香港要達到經濟攪炒，有長期同短期兩個方向

內戰短期方向：示威者同警察武力對撼，示威者打嬴，攻佔政府重地，共產黨可能出動解放軍，屠殺香港人，引起美國經濟制裁，派82空降師、美國航母去香港營救美國公民。
（我唔排除呢個可能性，但係要付出極大代價。有機會引發黑天鵝事件：三次世界大戰）

經濟戰長期方向：持續七區開花示威，對中資作出懲罰措施，壯大香港人黃金經濟圈。當開花可以持續一年至三年，香港人籍由經濟攬炒既革命，將會壓倒性勝利：自由行大輻減少，地鋪轉型服務香港人；大量中資機構賺唔到外匯蝕錢撤資；香港樓鋪價格因大量中資商鋪倒閉而插水式貶值；香港樓市爆破將引爆全中國內地樓爆既連鎖反應；中國經濟核爆；當中國經濟差，將引發中國內部人民同政府矛盾，引發全國騷動；新一輪愛國反共運動興起。

呢兩個大方向，歷史上全部發生過：法國大革命、韓國光州事件、台灣美麗島事件、美國獨立戰爭。歷史亦從未發生過逆轉，即使長達３０年，５０年，勝利往往站在人民一方。

歷史不斷在重現，呢一代香港年輕人已經推動時代既巨輪，已經無辨法回頭。重點係，香港人而家要選擇既，係血柒狂風既阿修羅道，定係堅毅不屈既抗中經濟戰。

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

PUSH

推

啱

why not both

我講左一千次，錢才是最重要，nobody care how many teenagers died

同意樓主
但好快會俾人話當前線手足condom

Push，唔好當殺狗為最終目標

我無叫人唔好示威

而係要持續示威Wor老友

點解唔可以一齊做
點解一定要二揀一

sor眼盲

咁仲要幾多人死幾多人俾人拉先做到你個經濟攬炒

#17

經濟攪炒，樓價繼續高企

如果時間有得返去6月9號
我會想，林鄭撤回之後，一個香港人都無死，無傷

但而家已經返唔到轉頭

唯一要做既係控制傷亡。

七區開花示威，令警方人手不足應對咁多區既抗爭
已經係現時減低傷亡最有效既方案

根本政府最怕攬炒
到而家都唔敢戒嚴，驚股樓市跌

由始至終，中共係最大敵人，林鄭同警察只係敵人隻狗。

其實我絕對同意樓主經濟攬炒先係主線
任何手段都應該以經濟攬炒為目的
支爆不實現香港係無可能解脫

即使長達３０年，５０年，勝利往往站在人民一方。

我同意經濟攬炒但拖長必死無疑
每日150個+後生被捕+本土精英移民此消彼長

每星期一停市佢都頭痛

同意，而家要目標為本，做低風險高回報行動，針對弱點打。

我地幾時先至可以對準槍頭對付共產黨

香港好多人都好悲憤
愈來愈多人提倡殺警
呢樣野我理解

歷史上亦出現過無數次，因為正面難打嬴，而暗殺警察既事件

但係正如梁天琦所講：懇請大家唔好比仇恨支配自己

呢段說話唔係叫大家忘記／放下仇恨

而家保持著呢份仇恨，用理性思考，做乜野，先能夠達到目標，拎得到香港人所追求既野

係

我地要理解政權敢做啲乜，唔敢做啲乜

就好容易得出政權最怕係啲乜，香港人既籌碼係乜。

【內含文宣圖】教你如何用裝修攬炒中共經濟！終極裝修中資攻略Vol.2！

［驅逐紅企］其實裝修中資比裝修美心360更合乎邏輯

共產黨而家最重要諗緊一個問題：中共能夠頂幾耐

共產黨而家不斷將私有企業變國營，都未夠
連小地主都不斷強拆收地，沒收百姓財產

再睇中國對美國既貿易協議，連５００億美元買農產品，都一直比唔起，簽完唔找數

再睇早前萬億大嶼計劃同送中條例，全部都係將美金送上大陸

共產黨已經盡全力儲緊錢打經濟戰

估計佢地最多頂到美國大選

如果都仲係Donald Trump做，中國經濟必然喺３年內玩完

被動黃色經濟圈會好慢
黃得二百萬
港豬+藍一定多過呢個數
而且如果半桶水
唔罷用MIC同中資更加係晒氣

要配合主動裝修/和你塞商場

罷工力量最大

團結做一個星期乜都得

但係就係因為 心感唔上唔落 後顧之憂

先衍生咁多不必要既傷亡

或者要經過傷亡 先喚醒到一啲人

和平咁耐 圈養住一班羊都有學問架

講咗五個月對準政權，spin晒去只針對狗
針對政要港共，狗咪又係要出動，攬炒佢哋咪又係仆街
咁梗係拖埋上面落水，好過淨係搞到狗
手足係咁畀狗咬，死嘅死姦嘅姦，但對家依然不痛不癢

同意經濟攬炒先最重要

推，雖然一早知，推俾更多人睇。

Push

罷工都唔撚肯罷呀
炒自己就有

而家唔可以求全香港人罷工，當中一定有藍絲／港豬

所以今日朝早示威，真係有效令到好多人返唔到工

共產黨不嬲對人命wfc最緊要唔好郁到佢地政權
繼續貪貪埋埋走資去外國先係佢地既核心價值

我身邊既黃絲全部都有罷，唔罷既都係港豬嚟

而家係雙線發展緊
有咩問題

對準政權+報仇同時進行

同意需要雙線發展，經濟戰要靠宣傳

連衛兵靠自己武裝革命就贏到啦洗乜經濟攬炒

之前有人講經濟攬炒已經被屌到開花
樓主你自求多福

Push!!

我屌你啦

班自撚獅嘅成年人不論藍絲黃絲都好，佢哋肯罷工嘅話洗出嚟食子彈？

好傷心好傷心

好內疚好內疚

屌曬你哋老母

咁點先經濟攬炒，
其實都講左幾個月，
工都罷唔到，
炒咩？

所有警甴必須要死！

sad but true

拉

Agree 文革咪同大家講咗死幾多人都唔會支爆

agger.

佔領中環，正式啟動

傷心都要繼續搞經濟圈 工會 呢d 安全網。。。

開心既係泛民

一定要鬥長命

周街防暴，狗屋(或者禮賓府中聯辦)有機會唔夠人，結界巨量火魔

其實已經炒緊，罷工當然係好有效，但現實係香港人太鍾意返工，只能搵其他路

衷心一句，不要再抗爭了，你們連累亇很多無辜的人，即使有民主，但換來一片頽垣敗瓦，誰會想見到這樣？

Push,
要制裁POPO既, 唔洗搬上大型示威到做, 要暗中做

除左3罷，仲要罷買，先有效

無論係香城Online既咩角色都可以放膽幫手!

和理非!今個聖誕新年我們不消費!

正解

首先可唔可以有一隻警甴死先

經驗已經說明
裝備不足既一方，正面對抗既成本大，效益細

共產黨當年打國民黨，都係游擊小隊 ４—５人一組
各小隊有唔同目標

其實你明唔明佢地就係想短期終結唔想你班free rider乜柒都唔做?收皮啦

要打流水地下戰 香港有咁多間國企黨企 班狗防得到幾多 今日幫襯吓中移動中聯通招商局 聽日幫襯吓建行工商華潤交行中行 班狗又會估到我地每日目標會係邊間咩？

個市炒緊啦 佔領中環正式啟動

經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒
經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒
經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒
經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒
經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒
經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒
經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒
經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒
經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒
經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒
經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒
經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒
經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒
經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒
經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒
經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒
經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒
經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒
經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒
經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒
經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒
經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒
經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒
經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒經濟攬炒

港交所 / 聯交所 / 機場 / 貨櫃碼頭 / 半山
都好需要人去保護

經濟攬炒
你話我地no stake in society 咁咪無囉

我地嘅意志

將化為我地嘅力量

刻不容緩
大學已經唔安全
八大師生團結起來
完

一直金融業先係春袋

阿里巴巴上唔到市你話中共跌幾多

Why not both

連登無被ddos

推,講得好有道理

繼續黃色經濟圈下香港人

而家我買野見到Made in china已經唔買
食飯會睇黃藍地圖

要將呢啲小事融入自己既生活

高牆既建立係一舊一舊既磚，堆城萬億舊磚而建成

而打破高牆，同樣地係要一點點累積

push

推
留住有用之軀 我地要見住中共倒下既一日

記返當年五區公投, 共產黨驚到方寸大亂

共產黨最驚全民公投, 因為共產黨係用謊言治國, 全民公投可以清楚拆穿共產黨的謊言

全民公投, 民意授權, 係共產政權的死穴

PUSHHHHHHHH啊

機場

同意 根本而家係死拖爛拖 經濟攬炒我就係見到美心 其他我真係見唔到

取消香港關係法

甴近平

以逸待勞

有人話要炒就應該炒埋果啲根正苗紅既中資

諗落又好似係

內你老母地

繼續罷工，打經濟戰

日日中環on fire睇下點

SORRY

我錯，下次會小心啲用字

點樣可以加快經濟攬炒啊屌

推
我地真係要保持頭腦冷靜
唔好比手足白白犧牲

大家一齊罷工洗鳩要手足出黎食子彈咩

認同一半，社會一定要亂，愈亂愈有機會贏

黄絲經濟一定會搞
開花都係，最好地下化

前線手足，唔該聚左人果陣楂緊時間做野
守城鳩fing 浪費時間

呢種放負 post 絕對唔係手足講得出 , 特別係今日

咁都放負?

吊，咁多個月恒指跌幾多？樓價跌幾多？
返工既返工、返學既返學，
係d靠遊客、食肆、零售叫救命

香港個金庫，愈亂愈難攞！

所以咪要裝修加罷工囉
方向正確

我覺得可以將裝修範圍擴展至所有中資

推 有道理

宜家未插咗800點囉，嘈咩姐？

人民鬥人民就係共產黨其中一招
共產黨眼中香港人就係condom
恨不得想睇到香港人同黑警互相撕殺
搵黑社會都慳返

但傷害啲狗佢地又愈來愈過份
真係好撚矛盾
香港人要持續抗爭呀！！！

歷史係不斷重演
大家堅持加油

經濟攬炒！

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

最急切係唔好俾阿里巴巴隻撚屌星期五係港交所集資到150億美金
筆錢渴得咁趕肯肯定拎去買美國農產品

兩線並行

有道理
但兩樣一齊做會好d

每日拉200個up，3年你點捱啊

駁唔到 狗就算死幾多隻都冇意義
但狗唔死佢地就會出黎咬人

持久戰

push
但唔繼續示威點經濟攬炒

全世界攬炒

街頭抗爭爆店爆站 其實都係經濟戰
如果無升級到今日咁既地步 恆指唔會-700 中環唔會死城
但要升級到今日既程度 就要過去五個月既經驗值

agger

差佬都未有死

所以點解大陸要改歷史，唔畀你讀歷史，係有原因的

幫推

只有攬炒，輸出革命兩條路

請大家留命，舉槍要行開

再吹大啲

同意
我地死幾多義士手足，佢地死幾多警察甚至老解，共狗根本唔care

咁樣出黎博命根本無意思，再多犧牲我覺得對唔住犧牲左既人——我地唔係要以牙還牙

打經濟戰，大三罷，打國際輿論戰，將真實傳俾全世界同內地

話不流血不受傷不被捕，唔好講一套做一套，再係咁我地香港大好青年好快無哂...

推....唔好送頭

teenagers have no stake in the society

系，一定要清醒，唔系贏面就低。只靠氣力靠仇恨憤怒打會輸，最後會白白犧生。

打緊支黨，警察而加系連香港政府割佢地都有機會決定唔使理，因為啊頭應該大有機會已經系共產黨（有武警自然會咁）。如果繼續單用牛力黎打警察，就請計下成本，一定會繼續開槍。

而加打緊既系70年既支共。一定要重新用個腦唸清楚點先會贏。

為左收埋啲黑歴史，先殺晒啲抗爭者，再殺埋啲棋子。咁就可以到作家出場改歷史了

樓主岩，共產黨只睇利益

系，真係講到口臭，熱門一排全部系警暴偵探藍私了飛機Po。
甴帝見睇到開心死，一向都系令你人民鬥人民。

但係開花往往拉最多

呢個真係重點！

開討論大家一齊唸方法，唸國際線同文宣方向斷佢。

要求取消獨立關稅區啦

梗係唔係啦

我地仲有終極無限期三罷 只要一切就緒就可以發動

持續阻交通變相罷工影響經濟
但一定一定要快閃 不送頭不作無論犧牲

共仔坐享漁人之利

呢條線唸過，不過我覺得可能策略性上唔夠好，缺點大。
中共而加系好想搵深圳上海取代香港，然後久可以為所欲為，搞集中營，但係唔得，就係因為香港法，同埋暫時錢方面中共要靠香港入外匯。

但共產黨既如意算盤系取代香港，然後就為所欲為。滲透都唔使，直接接收取代。

所以贏策略系要中共內部支爆，無人買中國貨，無人敢直接入去投資，香港中資無得再抬錢上大陸，甚至重新鎖國，內部內鬥同亂，唔得閒理香港。

咁香港先唔會被滅。

推啊

Both

【預言】聽日會發生咩事

香港對共產黨嚟講真係得經濟價值

其實你到底明唔明依家係根本前面想一鋪過拉哂又好,或者贏又好
知唔知點解?因為好撚多好似你咁既人乜得唔想付出得個講字
拉長黎做等佢地做埋你果份呀嘛?
知唔知到底幾多人已經覺得你班撚樣無得救
一係贏,一係全部入集中營
你繼續講咩經濟攬炒跟住乜柒都唔做啦

要推呢個，主線

even middle age who has stake in society they dun care neither

they just dun care lives

我覺得前線手足要重整隊型同戰術，其他人就由生活做起，真係套用古人一句，「驅逐共匪，還我香港」

中共不介意死幾多popo 藍絲 只介意影響經濟 集不到資

差佬死過咩？經濟攬炒？俾D數據嚟睇吓？沙士，金融海嘯都唔死得，因為黃色經濟圈？侵侵同中共簽左貿易協議佢就過關，可以慢慢再搞香港呀！

可唔可以改變做終極和理非 不被捕

yes

繼續推